UQ HOLDER

睇UQ HOLDER 前係咪要睇魔法老師先

係

岩岩睇完 影響不大

仲有冇人追緊?
之前睇左幾十話就冇睇
呢幾日一次過追返晒

不過上網搵下好似冇乜人討論?
見到好多comment都係話亂亂亂
我又覺得講得算幾清楚，係複雜少少o者

動畫好似話畀人魔改左

漫畫一開始好似同魔法老師冇乜關係
但之後就基本上係延續魔法老師個故事

好多人物o既起源同過去都係同魔法老師d人同設定有關
冇睇過魔法老師
可能會覺得悶又或者睇到一頭霧水